34C港姐歐陽巧瑩馬爾代夫全裸曬太陽

喺節目《3日2夜》經常以三點式泳衣出鏡，憑34C成網民熱話嘅前港姐歐陽巧瑩（Tammy）。上月23號跟「木偶哥」林師傑結婚，但因為工作關係，佢哋今個月至可以出發去馬爾代夫度蜜月。

林師傑同Tammy一向都好鍾意陽光與海灘，一去到當地就急不及待大解放。今日凌晨木偶哥兩公婆齊齊喺Instagram晒股，貼咗一張兩人全裸嘅相。照片清楚見到佢哋喺酒店屋前泳池一絲不掛，露出白滑嘅屁股，趴喺池邊望住無邊大海，睇嚟非常寫意。照片隱約見到Tammy手持一部航拍遙控器，相信照片係出自佢手筆。Tammy話﹕「拍拖四周年快樂，多謝老公完成咗我十八歲嘅心願，辛苦咗成個2018，終於好好放鬆五日。」原來今次係上集度蜜月，因為Tammy話﹕「返香港搏殺半個月，一月再出發蜜月Part Two(容許我哋放肆一下 ，呢度實在太正喇)。」

木偶哥就用咗鍾舒祺《裸泳》嘅歌詞，話經過今次「坦誠相對」之後，兩個人嘅路至會行得更遠。識睇睇留言，唔少網友都表態支持，仲紛紛提出疑問，有網友問「好奇究竟邊個影」、「肉色泳衣？兩位都好白滑喎」、「估唔到佢囉由（屁股）咁圓喎」、「兩個去三個邊？」。

肯定喺個泳池度中出幾百發

無碼相呢

2條友都惡形惡相，難怪觀眾緣差

咁遠都打格

邊個黎 我google 完好似完全無見過佢

個記者一定影左正面收埋內部J

衰埋一堆

ig咪有囉

照片隱約見到Tammy手持一部航拍遙控器，相信照片係出自佢手筆

見識少
馬爾代夫有鬼高樓比你伏影

三日兩夜同愛回家都無睇仲好意思講出黎俾人笑

好撚正

航拍自拍呀, 有撚記者

呢兩條友點會有記者去到馬爾代夫偷影啊

人地自己影完放上網
都仲up得出咩記者
係咪on9

年紀大，無乜睇電視了

視力測試？

仲睇tvb都仲好意思講出黎比人笑

屌
Ig都無打格
呢度就用emoji遮

條女雖然唔係好靚
不過身材真係好撚正呀

今日凌晨木偶哥兩公婆齊齊喺Instagram晒股，貼咗一張兩人全裸嘅相。
照片隱約見到Tammy手持一部航拍遙控器，相信照片係出自佢手筆。

自己拍擺上IG都無碼
黎到呢到就打埋啲emoji打晒格仔?

條仔個屎忽

mk巧型

唔使理個戇鳩仔，無睇好正常

弱智

On9點會得b

條女有肉地得黎又fit

可能佢後生啦
我自己唔認老唔得
無乜耐性坐係度睇呢d野

咁快手

梁國雄議員

真係有C ??

學友好波 秒殺零零後

greatgay 過主啦

條女副計係幾正嘅
係個格差啲

想後入瘋狂屌

藝人夫妻裡面巧瑩同林師傑真係天生一對咁mk
襯到呢
而且睇落唔似釣金龜
好鄧佢地高興

on9
睇得av 多，以為果d 先叫大波呀？

以個真，佢副body要搵老細一定唔難，但都同木偶哥一齊

泳池d水打左格

應該無家底
未紅住康盛

成日目到佢

有家底架

有咩好影 完全無美感
Btw應該有扑埋加全程bird view影曬

咁即係邊個影相？

仲要衝出嚟柒

右

我入嚟冇諗過會見到男人屎忽

一定有係泳池扑野

想屌

想用假鳩屌條仔個屎忽

有撚紅過咩

睇tvb有咁自豪？

影到兩個男人咁

幾時紅過

佢兩公婆個feel就好似污糟糟邋邋遢遢咁，總之唔舒服，唔慌會撈得起

北京server有

呢幅gif真係見一次笑一次

特別條女一出聲已經唔掂，港女巴揸格

留名

屌 條友女都生埋嫁啦 係得林師傑咁博愛肯娶

著返衫啦唔該

唔通左咩

好撚正 咁撚柒都有條咁正嘅老婆 有錢真好

人地幾時生咗個女

Free the nipple

Now free the ass

幾時

啲精係水上邊浮

哇
幾撚正

食飯撞過啦
大撚聲到
驚死人唔認得咁

大波又點 把聲勁男人
樣又要蒙頭先入到閘

臭雞

香港地只要超過a級就會俾稱為大波

兩件二打六

我都好鐘意張學友架, 同埋我都想係零零後
如果我係零零後既話, 我依家未過二十歳
諗起都正

好撚淫

垃圾MK暗星

應該有埋前面先啱

咁遠唔打格就冇野睇

你話係佢呀媽都得嫁啦

佢咁既樣都要蒙頭 你平時食開咩級數？

無腰

屌個男既著返褲啦 冇人想睇佢